只收集記者問題！放上連登討論，翌日先答！！

首先，支持你地！

但人地記者已經通晒水！！
你一時話唔可以代表抗爭者
但一時又可以實牙實齒答到某d問題，真係自打嘴巴左

結論：唔好有即場問答！只作平台收集記者問題/代民間回答！

推

民間記者會

做得好好，絕對支持！

有腦 幫推

推！！！

呢個幾好
但點避免啲三毛五毛？

連登記者會，有兩點小小意見，如有連登巴絲，認同請轉載啦 😂

1．可考慮要求記者問問題前先申報自己所屬媒體，防範有記者躲在帷幕後作出『突擊』。

2．若有記者再如今天最後一個提問一樣：『你唔想答就唔答咁同政府／林鄭有咩分別呀？』，請嚴厲指出政府／林鄭是每日每時每分每秒在以公帑支薪，最高層官員每人每日一萬大元上下未算福利，而大家只是『義工』，分別當然就是天大。

#方丈係處女座中醫睇相佬
#個鼻會聞到邊度有善意邊度有惡意
#小心世途險惡

等條八婆記者冇得屈連登係大台

可以學警狗嗰招
返去研究吓/了解吓先

多謝你地，年輕人

Push

真係要記者報自己係咩media

其實都係記者會常規
仲方便及後整理

見你P牌唔屌你，上連登唔會用呢類偽hashtag，因為又無用又on9。

一定要問問題前先自報身份

唔好以為問完問題、講完嘢唔洗負責任！

其實唔使攪太多，政府尻up,你指出會邊到尻up就得，tvb唔講，民間記者會講，夠架啦，全部based on facts，唔需要講其他嘢，因為唔係做大台，岩岩佢講垃圾波亂up經濟數據，點解唔關示威事，已經夠，每日拎事實出嚟塞住政府把口已經得，意見逾少逾好

推！團體請考慮

agree, 真相記者會

唔比問問題就唔係記者會我驚無記者黎

Agree

第一次搞我覺得實真係超級高質

自推

要逐點擊破同追擊政府,再可以加多D圖片展示公眾,支持可信性

只收集記者問題！放上連登討論，翌日先答！！

市民心聲會透過平台去表達,要駁斥主流抹黑既地方

p牌引用呢位中醫師嘅意見

推呀

呢個建議又幾好,push

push
best strategy ever

所有問題第二日答！！！
每條問題一個post傾回答方向內容

push

唔得啦，一開始洗濕左個頭，一唔繼續就會失去公信力，而且好易會引起篩選題目嘅質疑

佢哋都講咗時間太急，以後個方式要再唸

支持，我地唔係淋病，條條都玩九宫格做人肉錄音機即時好好咁答

不分化不篤灰不割蓆

推9

即場q&a好易出事

打巴士司機一定係內鬼
唔畀救護車/中風/孕婦去醫院一定係內鬼
封鎖醫院附近道路一定係內鬼
噴黑交通燈一定係內鬼
港獨/支那/ 針對中共 分化了和理非一定係內鬼
針對平民而非政府 一定係鬼中鬼

唔建議
設問會比人覺得我地都係一言堂
可以諗多啲人地會問啲咩 有咩野比人啫 然而帶返風向向返我地想表達既野

推爆佢

第二點答得幾好

只收集記者問題！放上連登討論，翌日先答！！

點解？因為你只係為民間讀犒者！
傳媒問既係民間！
唔係問讀犒者！
唔好中伏！

推，頭先都覺得應該要咁樣，即時變左有代表性

收集曬問題，跟住大家一齊答，選出大家覺得最好個答案

真民間記招

只收集記者問題！放上連登討論，翌日先答！！

點解？因為你只係為民間讀犒！
傳媒問既係民間！
唔係問讀犒者！
唔好中伏！

咁樣同中共filter問題冇分別
開得記者會預咗要即時答尖銳問題

全部問題民間都會答！只係非即時

我覺得大家唔使太執著代表性

因為: 班記者好多都唔知網絡世代係啲乜. 事實上, 連登記者會亦屬世界首創, 無人知點做, 無人知點應對, 所以....

就記者來講:
1. 佢哋接受主流訓練一段好長時間, 根本唔識網絡世界係乜 (記住佢哋好多都停留喺上FB, 睇whatsapp)
2. 佢哋好重視記者會發言者嘅認受性, 亦係源自呢個訓練 (或過往經驗).
3. 佢哋唔明白, 網絡文化係多元, 係無大台. 所以當連登記者會發言人話佢哋唔係大台, 班記者根本唔知畀咩反應. 佢哋有質疑亦好合理.

不過咁, 我覺得既然呢個 (連登記者會) 係一個咁劃時代嘅行動, 所以唔使太在乎呢班記者嘅想法. 唔係話唔尊重佢哋, 係嘗試慢慢改變佢哋嘅想法.

我覺得記者會可以強調:

1. 發言人亦係連登人 (無論佢係咩身份, 管理員定係普通網民), 可以反映網上意見 (例如回應到係咪支持五大訴求, 就可以用呢個態度回答)
2. 呢次記者會講到要回應林奠開記者會嘅誤導 (我覺得做得好)
3. 唔好同記者糾纏代表邊個代表嗰個, 記者唔明網絡運作, 叫佢哋自己睇連登 (我覺得串啲都無乜所謂, 因為呢個係網絡文化)

上面純屬個人意見, 我自己都係老餅, 有咩問題可以提出, 指正, 希望大家可以討論一下.

咁點解記者仲要出席
要俾Air time / 版面

次次都唔答, 我驚啲記者好快會唔黎
佢地會覺得咩都唔答, 不如自己上黎開po問好過

支持

只收集記者問題！放上連登討論，翌日先答！！

點解？因為你只係為民間讀犒！
傳媒問既係民間！
唔係問讀犒者！
唔好中伏！

注意：
1. 我地唔會filter問題，所有問題都會答！只係非即時。

一定要

push

支持一國兩制
實行真雙普選

頭先記者會都答咗好急，可以再諗過形式

再者777尋日咪又係讀稿，答咗好多問題咩？

只收集記者問題！放上連登討論，翌日先答！！

點解？因為你只係為民間讀犒！
傳媒問既係民間！
唔係問讀犒者！
唔好中伏！

注意：
1. 我地唔會filter問題，所有問題都會答！只係非即時。
2. 咁同記者自己上網問有咩分別？絕對有！記招可以登上正式既電視媒體！廢老婦孺都有機會接觸，文宣更上一層樓

強推

呢個好
可以整類似google問卷網去收集答案同投票

因為777名義上係香港最大權力的人

只收集記者問題！放上連登討論，翌日先答！！

點解？因為你只係為民間讀犒！
傳媒問既係民間！
唔係問讀犒者！
唔好中伏！
切記：民間記者會係我方首創 前無古人！大家發揮創意，唔好比傳統CP規範束縛

注意：
1. 我地唔會filter問題，所有問題都會答！只係非即時。
2. 咁同記者自己上網問有咩分別？絕對有！記招可以登上正式既電視媒體！廢老婦孺都有機會接觸，文宣更上一層樓

其實呢個思路好啱，因為你哋係代表市民發聲，咁回應一定要集合意見，所以冇即日問答好正常，唔係的話就會俾人話你哋成為新大台，當然，好似五大訴求呢啲全民認同嘅理念即刻講完全係冇問題

Agree 我地唔係狗官 無責任即時回應

只收集記者問題！放上連登討論，翌日先答！！

點解？因為你只係為民間讀犒！
傳媒問既係民間！
唔係問讀犒者！
唔好中伏！
切記：民間記者會係我方首創 前無古人！大家發揮創意，唔好比傳統PC規範束縛

注意：
1. 我地唔會filter問題，所有問題都會答！只係非即時。
2. 咁同記者自己上網問有咩分別？絕對有！記招可以登上正式既電視媒體！廢老婦孺都有機會接觸，文宣更上一層樓

同意
推

結論：唔好有即場問答！只作平台收集記者問題/代民間回答！

但放上連登 聽日再答 咁咪會比位人入覺得係咪連登嘅會員代表到香港人？

只收集記者問題！放上連登討論，翌日先答！！

點解？因為你只係為民間讀犒！
傳媒問既係民間！
唔係問讀犒者！
唔好中伏！
切記：民間記者會係我方首創 前無古人！大家發揮創意，唔好比傳統PC規範束縛

注意：
1. 我地唔會filter問題，所有問題都會答！只係非即時。
2. 咁同記者自己上網問有咩分別？絕對有！記招可以登上正式既電視媒體！廢老婦孺都有機會接觸，文宣更上一層樓

認同請幫手推

求幫推